邊度有正方形八哥賣?

好想要一set

淘寶 search四角巴哥

黃埔aeon有得扭

30蚊1個 好貴

兆萬地下1樓鋪有一set買
信和唔記得2樓定3樓有一間（孤注一扭個層）
都好似有一set買
不過唔記得價錢

利申
八哥fans一出就買左

Albee想要？